Skia demo van de presentaite.

Het zit met plakband, hoop, touwtjes en chatgpt  in elkaar. 

In de presentatie gebruikte ik de skiav2_demo.py   (kun je gewoon runnen zoals die is, wel meot je skia, pillen en tkinter installeren)


De skia_demo.py was een uitprobeersel om tenopzichte van assen te kunnen roteren. Het werkt maar deels. 
